禁制狂more？？

泛民律師既然出左泥
可唔可以順手覆核埋有毒催淚彈and其他相關野
唔係一句阻執法就大晒
Cu學生會有合理理由係現場可以告

明明係佢地亂執法咁都唔可以禁佢地